銅鑼灣一堆警扮示威者FULL GEAR 黑衫,突然全部拉晒!!!!

癡撚線, 出到內鬼SPY呢招 , 分化前線....

前線仲邊敢出....

築築下路障, 突然隔離果個按你落地, 原來個手足係黑警黎!!!!

呢招真係好高!!!!

apple live見到

好撚多鬼

唔係普通捉鬼咁簡單, 係真係黑警!!!

都留意咗你個三毛一排

好多鬼

起碼十幾隻鬼

直播睇住呀屌你老母

有冇片

報新聞, 有咩好屈毛?

今次條撚樣無講錯

now / apple

同popo玩陰啦 佢D狗署宿舍全部在明

屌，咩野證件都無，無著便衣背心

班畜牲真係好污糟

Apple睇緊啲鬼

721

有警棍係手

問緊佢地係咪扮示威者

蘋果日報, 問緊佢地有警棍, 係咪扮示威者

屌,好難防

凌晨掟屎入去

黑警死全家

三你老母呀
新聞報埋啦

推，好撚多鬼

屌你老味死黑警

咁臥底呢招佢地不留用開

屌

屌你咪on9電視影晒

有幾高
臥底玩左好多年啦

5-6個一組

家下狗狗當示威者係老黑,玩臥底
但真老黑唔拉

所以手足醒水

唉灰

睇live啦

得啦，以後前線做乜都唔撚洗驚喇
乜撚都賴撚哂落班廢龜到啦
全撚部都係佢地潛入黎做

apple live質問他日放火飛磚可唔可以入狗狗數
但狗又搬pplb

蘋果記者都問得好白: 有無掟磚掟汽油彈?

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

咩叫可唔可以入狗狗數
擺明全部都係佢地做

pbrb先岩
btw文宣...

一早都知差佬會扮示威者.